{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004917",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2052897?place[place_type]=GID&place[gid]=2052897&place[latitude]=33.512516545&place[longitude]=126.6379033149&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 탐나민박"
    },
    "text": "こんにちは。済州島に行きたい民泊です。 我が済州タムナ民宿は済州の東側に位置する咸徳海水浴場から10分距離に位置する静かな村です。 我が済州タムナ民宿は、徹底した衛生管理のため、寝具やタオルは茹でてからご用意いたします。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 済州地域の特性上、生態系が生きているため、たまには虫が出没することもあります。 予約人数以外の外部人は訪問できませんが、予約人数から人数が追加される場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット同伴のペンション以外は、ペット同伴時、入室をお断りする場合があります。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊を禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室、退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、客室内での魚や肉などを焼く直火方式は許可されません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、ペンション別期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約のキャンセルとなり、個別バーベキューの利用時間は17時から22時までとなり、追加料金が発生します。 ペット連れの場合は追加料金がありますし、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "タムナ民宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "タムナ民宿は済州の東側に位置しており、咸徳海水浴場から10分の静かな村にあります。"
        },
        {
            "question": "寝具やタオルはどのように管理されていますか？",
            "answer": "タムナ民宿では徹底した衛生管理のため、寝具やタオルは茹でてからご用意しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "虫が出没することはありますか？",
            "answer": "済州地域の特性上、生態系が生きているため、たまには虫が出没することもあります。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外の外部人は訪問できますか？",
            "answer": "予約人数以外の外部人は訪問できませんが、予約人数から人数が追加される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できない場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴のペンション以外は、ペット同伴時、入室をお断りする場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊を禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守してください。客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にあります。また、客室内での魚や肉などを焼く直火方式は許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがありますのでご注意ください。また、ペンション別期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされます。個別バーベキューの利用時間は17時から22時までとなり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は追加料金がかかります。また、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 687
    }
}